[索尼震撼彈]實不相瞞我已經有個幾月無開過部PS4

索尼前境越黎越不利
因為我已經少玩左
你地話點算啦

玩x1

對於PS4目前既困難處境令我諗起蘇洵先生既出師表

玩No man’s Sky 同三無8

叻啦 威啦

部ps4我玩完mon hunt 都封左塵成個月了

用黎睇twitch 同netflix ...

+1

仲要早排先續會到2025年尾

YouTube 播放器